ou vs 含大vs syu

想入soc sci 嗰邊

含大多女係優勢

含大 BSex is soc sci